警方推新宣傳片sell溫情 夜歸女安心跟住行

警隊宣傳片有夜歸女發現深夜有警員在街頭巡邏，即安心上前尾隨。（警隊宣傳片截圖）

警方推出全新宣傳片，透過市民日常生活遇到的問題，需警員協助，以至在文娛康樂活動中，警員維持秩序等，以示警察的工作，與市民息息相關；短片亦有涉及罪案發生後警方展開偵查，以及為夜歸人帶來的安全感，以強調警隊「大公無私」、「專業」和「關懷」的形象，長約3分鐘的短片，頗有電影感。

警務處處長盧偉聰周二出席立法會保安事務委員會時指出，近年政治紛爭較多，令前線人員執法時不時要承受不必要的挑戰、辱罵及肢體接觸，故會為同袍爭取更好的福利條件，並加強心理訓練，同時由工作小組檢視工作指引，保護警務人員執勤，維持前線士氣。

休班警跟住？

我就黎忍唔住笑啦

然後當更警轉角將少女推低...

一蚊雞保鏢

跟住休班警路過發現 制止不果後加入⋯

全港最大犯罪集團

唔好教壞人啦
一陣阿蛇話你用個胸襲警呀

尾行—黑警版

夜蘭人靜 獨自歸家

係都休班警啦

可能全港最高犯罪率既職業

七個輪一個

人唔笑狗都吠

暗角

片呢

08年旺角警署爆強姦案

警察總部女廁內 CID非禮女疑犯

休班警涉摸少女臀

背孕妻與兒子13歲女同學性交 男警囚3年8月

涉非禮女下屬 警長：講鹹嘢係溝通

男警查ID「抄牌」 凌晨WhatsApp問有冇男友

疑被偷拍裙底春 警嫂報案拉休班警長

休班警強姦罪成囚5年半 求情理由：無法再儆惡懲奸

好安心

暗角砌鑊

想引d毒撚報警隊

差佬突然 懷疑你個臭閪入面有毒品
要派幾千億uc入去檢查

小心警察就真

屌你，跟住d有牌犯罪份子，仲危險

拍果個攝影師咪用緊休班警個角度囉

笑撚死人

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

大把披著警察制服的狼

啱啱先有新聞判左個差佬強姦
再有呢條宣傳片
真係好好笑

報案室

巴打好用心

13歲果單竟然無告到衰11

點解得夜歸女冇夜歸男?

性別歧視?

之後仲有拍另一段既就係AV

有冇database

教囡囡跟住d犯罪份子，係咪想助攻
猶大: 正！(唔關我事㗎，佢冧我跟住咋)

而家班連登仔真係不知所謂
竟然著眼於警察

梗係要著眼於片中夜歸女more啦

尾行

仲危險左

肯定抄左條女個牌先

睇標題都忍唔住笑左

警署都有警察強姦， 一哥果然幫黑警謀福利

女編劇畀南亞人姦左單案拉左人未？

言猶在耳

休班警涉與15歲女非法性交，另一警被控影裙底

休班警強姦醉酒女網友 判囚5年半

條女無錢買褲 就咁著條底褲出街

Ptbf?

另類暗角

跟上去會捉入後巷，不了

以強調警隊「大公無私」、「專業」和「關懷」的形象

真係睇撚到我打晒冷震，究竟要有幾無恥先講得出呢番說話

冇人覺得條女好正？

Molamola

老強先5年.重要係警察.唔認罪.其實好輕

有冇後續版？

97淪陷警犬拎正牌強姦啦

大公無私
果然係特區警察,連打飛機風氣都跟埋大陸

現實咪抄9你牌囉

條褲洗唔洗短再咁

拍宣傳片包裝到警察幾咁美好有春用咩，現實咪又係大把警察衰風化強姦

噗滋

相映成趣

人唔笑

想胸襲警察？

條女冇著褲

拉左啦

想射精

七四年ICAC成立之後，差佬搵電視台拍咗好多套電視劇先搞好番嗰形象，九七後形象插水，宜家又玩呢啲宣傳片？

條腿

再嘈捉你翻警署強姦

嘩個女仔都好大膽下喎
唔驚經過完暗角位出返黎會眼又傷身又損咩

俾人捉去暗角老強完可能仲要告你襲警

仲要唔戴套搞一人個肚仲要唔落仔錢

請勿誘警犯罪 否則後果自負

個個似你日日精蟲上腦咩

少女失貞節後到警處報案期間，再被推低

公道少少講
深夜係深水埗見黑警好過見蝻嘅

阿sir do 嘢唔使你教

其實應該拍緊警訊 最後彈個字幕出黎
夜歸少女 切勿尾隨警察

未去到暗角姐，如果去到有暗角位，男既_，女既_

問埋電話，報平安

拉你返差館強姦

慈母

知道條女住邊收工就去say 個hi

圖中暴徒企圖在深夜以胸部襲擊正式錄用的公安，但如慈母般的公安秉承「大公無私」、「專業」、「關懷」的處事手法溫柔地徒手把凶器握在手中，為免嚇怕一般巿民，兩名公安將兇徒押進鄰近後巷就地正法，可謂大快人心。